如果香港市民可以返工，佢地就可以投票

根本唔洗延遲

推

根本就係日日地鐵站巴士站一樣咁多人